UEFA保送鍠真係唔講得笑

咁都吹12碼不如直接頒個冠軍比鍠算啦

岩啊

呢句真 , 隻腳應該連人帶波係後面踢穿佢心臟先好俾

咁都唔比十二碼踢撚到斷腳先比呀傻鳩？

下次搵求其一個係禁區跌，只要唔係C朗一定吹

明黑鳩你
點樣?
係咪唔服?

死蝗狗，下一場我祝福你地還到仆街

係

上兩季歐聯冠軍都係黑番黎

比埋圖都選擇性失明,疤狗

知你班疤狗仔谷住啦
你覺黑咪黑囉
依球根本唔使拗

賤種西甲

疤狗同祖page啲fans完全唔撚理性。。

辛苦哂八弟捱夜喇

uefa 保送? 球12碼係個後衛送架喎

Uefadrid

咪係度扮皇博人抽水啦on9,撚有黑

睇我尋日開過咩POST先

得閒飲茶再傾

on 9你開post笑鳩疤就係皇？同埋撚有黑

保送就保送啦，呢d緊要關頭比12碼根本一定入㗎啦，你有冇見過球員會射失先

你班疤狗以為上年場世紀黑哨還完啦？ 有排你地還啦傻尻 死番屌奶星啦

所以馬要關頭點犯規都唔可以吹12碼 清楚易明

係 真係唔應該比